- Pembayaran Beban -> via kas kecil V
- top menu bar -> saldo kasir A dan B d tongolin (level grosir n owner n admin) V
- fixing neraca -> cetak() V
- Bayar piutang lain via potong gaji v
- Pembayaran Gaji view sendiri v
- fixing L/R -> cetak() V
- cek dan bg transaksi pembelian controller V
- retur penjualan (kredit) - retur penjualan (debet) V
- ppn income di pembelian masuk->beban V
- ppn outcome + selisih pennjualan -> laba ditahan (penjualan) V
- ppn outcome di retur penjualan is done V
- save konsinyasi keluar (nominal ke setiap rekening) V
- Cek Konsinyasi V
- proses PPN mau gimana? langsung jadinya V
- transaksi pembelian, cek|bg lunas -> pembayaran proses bukan hutang dagang V
- pembayaran kredit V
- kode nota di konsinyasi V
- cash drawer di konsinyasi masuk dan keluar [gak ngaruh]
- cash drawer di retur pembelian [gak ngaruh]

- fixing ngisi jurnal di transaksi-transaksi
- fixing arus kas -> cetak() | cetak udah | follow excel (transaksi-transaksi)
- cash drawer dan laci grosir di transaksi penjualan( bayar)
- cek lunaskan bg dan cek di retur penjualan V | retur pembelian V| konsinyasi keluar V | transaksi pembelian V | hutang transaksi




